Heel dikke schoenen.
En Jane verklaart - Nou!
- (zo snel zoals ze binnen de deur was) Nou!
Dit is echt geweldig!
- Dit is het bewonderenswaardig!
- Uitstekend bedacht, op mijn woord.
Niets dat wil.
Kon ik had het me niet voorgesteld .-- Zo goed verlicht!
- Jane, Jane, kijk!
- Heeft u wel ooit iets gezien?
